只推主線PO！！！！

只推主線PO，結集行動優先重要
分線PO唔好濫開令主線沉，先做記錄，綜合討論

大家唔好再做偵探

戰爭會有死傷，大家心情都一樣好沉重
但無人會忘記義士受到既不公對待
無人會唔憤怒
我地無一個人想失去手足，然後再失去勝利

大家要團結，連同犧牲既義士既付出去抗爭

對準政權先對得住犧牲既義士

我係P牌，為P牌既無能慨嘆

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

搵人幫手推下唔該！

大家一齊沉到落地獄